有冇咩 網/apps 睇美股好用 ?

最好睇到 盤前/盤後

用開致富證卷睇（要開戶口先睇到即時報價）
, 有app 有網

致富好似係要有Trade先有